11歲女童戰勝白血病 卻不幸遭車撞死

艾蜜莉在5歲得到白血病，經過2年積極治療終於戰勝病魔，可惜最近卻因車禍而死。（圖擷自《BPM MEDIA》）

〔即時新聞／綜合報導〕英國英格蘭林肯郡有一名11歲女童艾蜜莉（Amelia Wood），年幼時曾罹患白血病（Leukemia），最後經過積極治療終於成功擊退病魔，卻在上學途中因車禍而不幸命喪黃泉。

艾蜜莉平時在學校熱心助人，相當受歡迎（圖擷自《PA》）

綜合外媒報導，艾蜜莉在5歲時被診斷出白血病，每週都要到醫院4次，每天都要吃10劑的藥，但艾蜜莉始終很勇敢地接受治療，經過2年多她終於戰勝病魔。本應擁有大好前程，可惜最後仍不敵死神；她在上週二清晨前往上學的路上，意外遭到車輛撞擊，雖然緊急送醫，但最後仍回天乏術。

艾蜜莉學校校長透露，艾蜜莉為人善良且貼心，曾獲選為學校委員會成員，幫助年紀較小的學生；在學校人緣也很好，同時她也是一名優秀的籃網球（Netball）選手。全校師生、朋友接獲消息都感到相當震驚及難過，「大家都會記得這位有活力、熱情又堅定的學生」。

林肯郡警方指出，肇事司機是一名年約20多歲的本地男性，目前也正著手調查車禍情形並還原現場，也呼籲車禍目擊者向警局提供相關線索。

如果 命運能選擇

呢啲真係命裡有時終需有
rip

醫返都嘥藥費

Rip

mean but true, btw rip

你老母醫你個弱智就真係嘥藥費

又血癌
又車禍
韓劇咩

位唔係咁上

唔小心d過馬路，怪邊個

但車撞人就一定係司機要負責
唔理咩情況
法例講明

rip

true你老母咩，

活得多一分鐘係一分鐘，

生命用錢黎衡量真係翻大陸住啦

如果topic係11歲"大陸"女童戰勝白血病 卻不幸遭車撞死
你正負皮應該會調返轉

地獄黑仔王

你生癌醫唔好, 都唔駛咁架

我諗今次都係唔小心打漏左RIP啫
下次會留意返

死神來了

真係傳說中既閻王要你留三更，誰敢留到五更

rip

RIP

死神來了咁

成句野都冇問題
錯在多左個ICON
如果係 就唔洗俾人屌喇

耶撚實話要感恩

RIP

未必

應該俾人嫌唔夠多SOSAD

中國人冇一個係無辜

耶撚點睇單野 係咪考驗黎

慘

耶撚不嬲都龍門任搬架啦 醫番好就話神幫佢 死左又話可以上天堂仲好 立於不敗之地

問題係，你憑乜去value 1min = 1M?

你邊位？你比？

你都係

事實就係咁

天道不仁

諗起怪醫黑傑克其中一幕

整定既野

一切都係運

德啊屌你老母

耶穌喜歡幼齒

唔知佢死果刻諗咩
咁辛苦都捱過左 意志力實好勁
但竟然咁就死左

真係整定

fbi is watching you

仆街
我睇到topic就笑左

命裏有時終需有

好賤呀

女孩十分感動 然後拒絕了他

落地獄啦

要死唔駛病

記得睇過怪醫秦博士有一集佢同殺人醫生為左醫一個病人理論左樂耐，最後佢的確醫番好病人，原本仲想係殺人醫生面前認叻，但三秒都唔夠就收到消息話病人一家撞車死晒。
怪醫就即時崩潰無語問蒼天，殺人醫生仰天大笑

真係好諷刺

好似怪醫黑傑黑劇情咁

真係整定 唉

上天妒忌長腿

連登真係好多社會垃圾

是禍躲不過 rip

有啲似想吃掉你的胰臟個結局

福氣